22歲女警涉偷1.3萬元護膚品

■被告女警李慧玲被控4項盜竊罪，昨日提堂。陳善南攝

【本報訊】年輕女警涉於今年2月至3月休班期間，4次到萬寧的3間分店偷竊共29件護膚產品，總值逾1.3萬元。女警被控4項盜竊罪，昨在九龍城法院提堂。辯方申請押後答辯，以便索取控方文件及精神科醫生報告，同事透露被告一直有向精神科求診，法庭批准申請，被告獲准保釋至6月20日再訊。

四度於萬寧犯案

被告李慧玲（22歲）昨由數名親友陪同到庭應訊，坐在旁聽席等候傳召期間，被告一直表現緊張，應訊後戴上鴨舌帽，以手遮擋面容離開。4項盜竊罪指她於本年2月15日至3月9日間，先後於青衣青衣城1期、旺角新世紀廣場及觀塘德福廣場的萬寧分店，分別盜取8件、11件、7件和3件護膚產品，總值逾1.3萬元。

案件編號：KCCC1248/18
■記者羅日昇、蔡少玲

休班警+1

收2皮人工 知法犯法

Madam偷嘢使唔使你教

好多女人都鐘意偷野

偷食

一直有向精神科求診都可以做警察

22歲就做到女警

差唔多啦

Madam 幾正

佢個袋都兩萬六
估唔到有港女做警犬